開始接種疫苗 病例亦差唔多時間逐漸增加

係咪滅活
自己諗

郭富城既弱？